﻿1. POST /auth/signin
2. GET /auth/signout    
3. ทำหน้า unauthorized ให้แสดงขึ้นเพื่อเข้าหน้าแบบไม่ login Status: 401
"error": "unauthorized"

จงทำ api 3 ข้อนี้ตามนี้ให้ครบตามที่ระบุไว้ในไฟล์ twitter_crud_1.md ให้ถูกต้องทั้งชื่อตัวแปรและ parameter ที่ส่ง โดยเชื่อมต่อกับ route ที่อยู่ในไฟล์ twitter_routes.md แล้ว

ผมทำตัวอย่างเวลาไม่ login ไว้แล้ว แต่ต้องแก้ code นิดหน่อยให้ match กับ API Spec ของนอร์ธ เพื่อแสดงว่ากำลังเข้าหน้าที่ไม่มีสิทธิ์อยู่ด้วยครับ

ทั้งหมดสามารถ copy จาก code ผมไปแก้ไขได้
1. เพื่อความเข้าใจระบบแม้ Copy มา
2. ถ้าเขียนจาก 0 โดยไม่มอง code ผมเลยได้ก็ดีสุดครับ